［8月回帶］何Wayne：哈利簡尼入球荒，熱刺有價好賣

Stop making stupid people famous

將傻鳩講既野調番轉睇就得

賣去曼城啦，佢地專買垃圾英人

到時你有排坐呀

有得拎歐聯，坐到爛屎忽都制

你有冇1m 訂閱牙ching

推下先